支持香港警察，歡迎負評

給他們清白

推

還警察清白

推 還警察一個清白

叫佢地report假page呀嘛

唔撚姑息暴徒！

唔好再話我地五毛

支持成立獨立委員會 撐警

啲人成日亂傳圖片，破壞我地信任

推 最憎假野

恥與為伍

Push

Support

支持成立獨立調查委員會
還黑警一個清白

幫推